1856 有防暴去緊廣源

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

現場有便衣

#彩虹
1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天